有無人讀緊I大航空服務？

今年DSE雞報左
有無讀緊嘅可以分享下

D女正唔正

巴打讀緊呢科？

恭喜你 入咗BA chur科
有定心理準備人事方面會亂到仆街
普遍老師要求對你地會相對地高standard
仲日日提住Tim
FYP會做到崩潰

利申: 今年畢業

畢左業做FA機會大？
想做空少

巴打點睇青大emp?